好糾結 到底砌部pc 定買xbox 好

我prefer 玩槍game gta 我幾中意xbox 個手制玩gta 方便啲 但pc gta 可以玩mod xbox 無得玩 價錢大家相差一倍 但我已經有部macbook 好驚會比屋企人話又買電腦

賣左macbook轉gaming notebook

pc啦
可以駁手制

有無巴打買砌機

買xbox

買xbox純粹鍾意個手制？

xbox手制咪又係可以用係pc到

原本見佢有得玩返X360 D GAMES,原出部都好
丫屌你睇返個LIST,得果咁少GAMES支援
日系GAME,TOV果D又無,獨佔果隻crackdown1,2又無
頂,即刻無興緻買

等Scorpio出先買xbox啦
而家買唔抵

都未confirm release date

PC+XBE手掣

pc
pc 版game唔駛捱30fps仲會跌frame
自從upgrade左部腦後部ps4都放左係度封塵

PC exclusive 是廢game
PC咁多online game廢？
PC exclusive，2個月賣左200幾萬嘅PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS廢？
Civilization，Total War，Cities: Skylines仲有Paradox咁多策略game廢？

呢大半年係得Dishonored 2 optimize差，但係其他game要60 fps 1070好易做到

唔啱玩就話廢

btw, 聽聞xbox Scorpio可以裝windows當pc洗，建議樓主等一等

console 無咁多野煩 買部機返黎開機就玩得

Scorpio 就出，而家先買xbox？
一係pc一係等Scorpio la

P.S. 個人覺得online 俾錢好搵笨, pc好d